有無邊度有啲ebook download?

有無邊度有啲ebook download?

免費及付費的繁體ebook網站都可以。

因為現在用ipad看書很方便，想下載一些書來看。

Thanks Thanks.

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

我有用過googl play，都有好多選擇。不過有些新書佢無提供。而且佢好似無得離線使用。

Hyread

用圖書證

華文ebook好落後

呢個我都睇過, 入面好少書.
popular gei書幾乎一定無. 有d類別甚至只有幾本.

有冇試過好讀網睇睇？

出版社唔出，所以我就自已整ebook

自已逐頁影?

好讀

自炊，切書 scan

只keep softcopy，本書scan完就掉

咁有恆心?

有切書機，幾十秒就切幾百頁既書

由一本書到ebook(唔計OCR)，只是十零分鐘

十零分鐘影到咁多頁架喇?

有部scanner專整呢啲嘢
3千幾蚊

我完全是這個組合，清左屋企百幾本書，書櫃都掉埋